連登仔根本係同溫層, 呢次區選大敗會有咩藉口？

到時連登仔會點？

接受現實自己係社會小數？仲爭唔爭取民主？
賴選舉舞弊？種票？蛇齋餅粽？

根本好多fb留言仲激進過連登

Fb好多人反泛民
全部都係分化撚
全部都係熱狗

區選只係一條輸咗冇人會死會被捕
贏得泛民未必同你分嘅戰綫睇吓立法會啲議案
點樣去選票逼泛民嘔返啲利益出嚟
Eg請有案底手足做議員助理 做返好地區工作
先係問題

我嗰區喺泛民邊緣人嚟
但係一直有做佢應做嘅事
投都投得開心啲

大家快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

點啊五毛狗